但願男生會記得女生曾經對你的追求

半年的時間，話長唔長話知唔短，我真係覺攰啦。。識左咁耐，每一次都係我約你出街，你從來無主動約過我，我好低能咁相信只要我唔放棄，終有一日會成功

我曾經好想好想對你付出更多，對你依賴更多，我知道我一直唔表白，我地仲有得keep住做朋友，但我真係知道係時候要醒。。因為我知道無論我做幾多野都係冇用的，就算你放低到前女友也沒用

因為我知道由始至終，你都冇一刻對我有感覺

我真係好希望你會記得曾經有個同你前女朋友的生日好近，名好似的女仔出現過響你的生命中好少好少好少的一部份

真係好希望每一位男仔都可以記得每一個曾經為你付出過真心同時間的女仔，因為女仔真係好少做主動的角色，女仔鼓起勇去主動表白係真係好一件好困難的事，因為個女仔真係好中意你，唔介意一世比你食住

多謝你呢半年帶比我的回憶

無發生過,點記得

我接受左佢先黎飛鳩我點睇

咁奇怪？...

要振作呀 曾經有段類似嘅經歷 都依家都放唔低

算啦 唔愛你就係唔愛你
點追佢都唔會受

其實男仔會記得
相反女仔先唔會理呢d野

真係咩

做過兵

先知退伍要幾大決心

又唔係喎

女人有第二個就乜鳩都唔記得垃圾

I know that feel
約佢食飯永遠唔會出現
搵佢又隔成個鐘先覆
我以為只要我主動 就會得到你既注意
但你女神一句msg你已經即刻收我皮
算吧啦我都係
無論我點嘗試你都係唔會鍾意我架啦
我知架 我會嘗試唔日撚日check 你last seen 等你覆架啦
因為我知我永遠都唔會等到

一模一樣既case 絲打教下我點先識醒

大部份識既女仔都唔會理d兵做過乜9
只係知有條粉皮比佢做水魚同24小時呀4

咁可能你身邊好多女仔成日收兵 我嘅圈子識嘅女仔大部份都唔收兵

收皮啦

佢無追過我
但我記得當時點追佢

好驚浪費人一番心意
如果唔中意一定會講清楚

而家都係半醒狀態啦，因為自己都忙到冇時間搵他，我唔主動搵他他都唔會搵我，你喊多好幾次，心傷過多幾次，就算仲中意他，你都會覺得搵他都無謂，不如專心做好自己
主要都係分散注意力，如果唔係我得閒都唔會諗番起他
利申：係因為莊務忙到死又assignment忙到死

一係你對佢差到心淡 唔想再理你
一係有新對象
一係一路有等緊唔同既魚上釣

佢無表示即係佢真係唔想
你都係好好放低啦

利申:過來人

佢肯用年既時間去追我
換黎既係比我睇佢既絕情

其實有冇諗過，
女仔主動既話個男仔會在乎。
除非你好靚條件好啦

利申有人追，個女仔對我好好。
但冇feel就冇feel，我都覺得佢好慘，
一直付出係我身上 sorry

唔會在乎

On9,都要試過先有得記得架

btw你覺得付出好多又點姐，有冇諗過冇人想理你冇人想要冇人care,根本多餘，自己煩鳩到人仲要講到好偉大

自己自作多情，仲要人記住D咁難頂既野，係咪痴撚線

不過唔緊要啦 柒下先會大個

加油呀

認真男仔反而會好記得但會扮唔上心

你只係代替品

做好自己令佢留意你
又或者到時會有一個識欣賞你嘅人出現

放過追緊你個個女仔啦

Agger
但追我果個煩撚到

就是這麽現實
your face your fate
你照下鏡睇下有無鐘意自己既fu
無 898

我以為我自己開咗post唔知
女追男追咗半年佢都係咁嘅態度嘅話
就知道其實自己係佢心目中唔重要
不如早啲放手 等自己可以搵到一個錫自己嘅人
同你個故事基本上一模一樣 我都希望佢會記得有我呢個人岀現過

點解永遠我都係俾人飛

岩岩識個時你日日都會主動搵我秒回我同我玩曖昧
我承認我鍾意左你之後你就嫌我細路女嫌我管你
關係開始疏遠想放手你又搵返我
我又將呢舊屎放多次落口再次同你曖昧
因為你一句話唔想講野我就無啦啦成為你討厭既人
我都唔算痴身要成日見面
我頂到盡都係想每日同你傾電話
點解係我眼中我對你好既事都會被你覺得煩?
我最失敗就係呢半年過分地習慣你依賴你
我而家痛苦到由1日3餐變到1日1餐
每日想喊又喊唔出不停聽慘情歌虐待自己
明明你同我都唔係男女朋友關係點解我要搞到自己咁cheap

比女仔追真係我發夢遇唔到嘅事

比女仔追真係我發夢都遇唔到嘅事

Same

就算佢接受你都只係當你水泡 咁樣好咩?
btw, 男仔好似係鍾意做追人嗰個

想問下你地實牙實齒咁話佢對你冇感覺
係點睇出嚟

個標題錯左，應該係「但願女生會記得男生曾經對你的追求」

約佢岀街 又成日多藉口唔岀
勁少講電話
最慘係佢親口對我講埋岀黎

我以為自己開咗po
我追咗佢4年了
有一年接受咗我但最後嫌我煩就飛咗我
到依家都未放得低
繼續做緊兵 仲追緊
佢又唔介意咁繼續接受我嘅好
有時派下軍糧 關心我
我又覺得好開心
不停咁loop
我為佢做咗好多野了……

無論你喜歡誰請你繼續留下給我這位置

...我約佢出街佢會出
唔傾電話
出街有close行為 成日互望
但wtsapp唔會應好密 有時藍剔再隔一排先應 或者再等我搵佢佢先會應
咁算點？

呢度原來係兵營黎

你煩鳩住晒又唔想咁撚hurt你咋 照下塊鏡先啦

我唔搵他，他都唔會搵我，每次都只係我做主動已經知啦

女都會做兵

睇到火滾
成篇野套落男人到 有咩問題
講到自己好撚委屈咁

我比佢搞到半死咁 有時醒下有時沉下
型完一下又會掛住佢死死氣搵番佢
樓主要加油呀 望你忙完就忘記佢啦

sad 我仲未試過

咁似我嘅屌
我都想佢記得 偶爾記起果段日子
仲會會心微笑
發現有個人曾經為我地嘅關係努力左好多

我都希望佢會記得

以前中學試過比個小學同學追 但果陣岩岩分完手 對愛情根本冇咩希望 而且果陣幼稚 好敷衍咁處理 搞到大家都唔開心
真係好對唔住佢

這麼近 那麼遠
I know that feel sis

放過自己啦 絲打

都on99
人地都對你無興趣
又唔係玩你

你做乜講到咁委屈

whatsapp都唔覆 唔係話想佢秒回 但係佢直情係藍tick左我

放過左自己成個人真係會舒服哂
一開始嗰排係難捱啲
但之後捱過左就知道自己嘅決定係冇錯

佢都會 但隔一排就應返

永生不忘。

找對的人
絲打加油

唉 same here
已放棄

約兩次睇戲都顧左右而言他，有興趣就興趣，答咁多其他做乜

你約我我都無say no過，點解之後就變成咁，我係咪太無矜持，但係fd都唔做得咩

真係咁忙咩，忙到明明online就係唔睇唔覆，第二朝先肯覆，仲要諸多推搪

無人永遠都咁有耐心係原地等，至少我不是

唉，same here

Sad but true

一時的痛苦真係個下，連自信心，自尊心都越來越低，好在時間會慢慢掉淡。

一定係無得還完

Nothing ever happened